東亞銀行原來被人打劫 吉野妹報平安未

.

門清原來咁關心我

岩岩賭完馬 準備去東亞了

\|/

屌你第一次成個post留言既人都block哂, 成班唔係假膠就係戇鳩

係型嘅

單機啦垃圾

呢d小朋友真係好撚好笑...係要專登入黎講block哂

Block咗點解睇到你個post